軌定熱場3:3柒啲

軌
熱

軌係熱血追和喎
點比呀

屌柒左sor 以為另一場

都係倫敦賤種
唔使爭

Why not both?

緊係熱最柒啦 成隊都賤種

爭咩吖... 溝埋

抵和啦

椰子頭是無辜的！！！！

咪一鳩樣

軌俾香港小姐追和
同熱狗坐定笠六和波咪一鳩樣